警方檢可製百枚汽油彈危險品或今明兩日製造混亂

警方在黃大仙沙田坳道法藏寺對出檢獲6桶汽油，及51個空玻璃樽，東九龍重案組總督察王爾威相信，檢獲的汽油及空玻璃樽是製作汽油彈的原材料，指可製成超過100枚汽油彈，可能在今日或明天在公眾活動使用，目的是製造恐慌及混亂。

王爾威反駁網上有指汽油彈內藏有無限「溫柔」，強調汽油彈是攻擊性武器，甚至可視作爆炸品，是犯罪工具，目的只有危害他人生命及安全，當中只存有犯罪元素，呼籲市民，尤其是青年人不要被人利用或煽動，去製造或儲存汽油彈，一旦定罪，最高監禁20年。

邊個講？

悶唔悶

悶唔悶啲

又係同一招 厭唔厭呀

次次都係咁

開個盤睇吓今日警方破獲乜嘢武器？

又係咁嘅時間檢獲

有無第二招

黑警又故技重施
上次128之前都係咁

！最後今日！

德國聯署
仲差2萬幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

幫推！ 置頂pls

終於又有啦

鬼

又係民陣吹大雞前夕

符合警情

連登又捉鬼
全部卧底做 全部都係插贓

屌你真係次次劇本都一樣

係街邊搵到就屈聽日遊行用
慌死唔係你班狗自編自導自演
花園街夠有大量花肥可供製造炸藥
幾時拉人封舖?

唔到遊行前都破唔到案，無撚用

德美 聯署 整合

有係呢招呀ON9

連登吹左風好多日啦，好悶呀

屌老唔老土d

屌 仲以為今次有火箭炮

咁有無人被捕！？

油站仲多汽油！！

準時

自編自導自演

今次豬肉都懶得砌？

弱咗喎
之前係真槍，今次起碼火箭炮啦

以為今次話有鈾元素

相信老蘭d酒可玻璃樽可以做武器 最好永遠封左佢

與警暴割蓆

民陣應該積極舉辦遊行
等警謊可以瘋狂破案

毅進制: 51個空玻璃樽 製成超過100枚汽油彈

點做到，半個樽一個?

我淨係見到班警甴偷汽油同玻璃樽咋喎
寄生蟲周街偷嘢

今次搜到槍未？

唔該俾少少新意

仲以為搵到真•核彈

51個空玻璃樽 -> 100個汽油彈

想知嗰49個冇玻璃樽既汽油彈係點整
毅進制數學？

上次夠『破獲』Glock啦，都冇人驚。
會驚汽油彈咩？

不如索性話搵到走私火箭炮啦，可能會有人驚架

估到你啦

屌，又係呢招

唔割

無新意

銀行有大量現金, 可製成數百個汽油彈

次次都遊行前執到裝咁啱嘅

批完不反，大家又估吓今次遊行前會屈啲乜

一早估到，係咪好醒

聽日又可以大條道理攞AR15 出黎

係啦係啦

[/member]提下大家，法藏寺附近有狗竇[/member]

係次撚次遊行前都會有

廚具店撿近千把刀
曱甴方：可殺人

屌你老母同一招無限loop

搵到高達先叫醒我

符合狗情

等睇下次遊行前話搜到微型核彈

幾驚你話冇呀

又去垃圾桶執樽

有冇第二招

聽到悶

知喇知喇...
一個油桶製作到過萬枝添啦

轉下第二招得唔得

寫劇本可唔可以進步下，唔怪得TVB冇人睇啦

721元朗白衣暴徒大部分仍未被捕，或今明兩日製造混亂

H2O有H2?

有冇d 新意

槍都無支

又係咁

比d新意

次次大遊行前都咁
假唔假D

51個玻璃樽可以整100個汽油彈，掉完執番再掉呀？

笑撚到 有冇新招

市民發現警方利用便衣或今明兩日製造混亂

真係好悶，有冇新籍口？

係啊，Green object 記住着防火衣出街

唔止 次次都係

其實我信拉嘅係手足，但不排除插贓嫁禍

悶唔悶呀, 下次搵到核彈先講啦

笑撚死

巿民表示: " POPO 成日出口術, 响街上隨處汁到D可疑物品, 然後用, "相信" / "可能"/ "不排除" 等等字眼將一D未經證實既消息公佈公眾, 實在係不負責任既做法, 巿民A/B/C/D 深表遺憾, 及予以最強烈讉責~! "

琴日見到呢張圖 真係中

6桶汽油，及51個空玻璃樽

好心做戲做全套啦，課金合埋裝先出聲啦
懶撚到出汁真係

同一招出左幾多次

悶唔悶啲 畀啲新意啦

夜d有槍
聽日晏就就發現IED 唔俾行 遊行取消

呢單真係On9 對面就係慈雲山警署 要收唔收係獅子山？

橋唔怕舊，但柒左就咪再用啦好心

其實班狗係咪以為溝女咁 橋唔怕舊

竟然係開「汽油彈」，今鋪真係好多人估錯啦

又係咁……哈哈

我懷疑各大商店藏有攻擊性武器

出現了

好煩 次次都係同一招

我屋企都有枝

獅球嘜

屌
以為佢地咁勁搵到高達

冇人care

又係汽油彈，觀眾睇到悶啦
不如下次話搵到飛機大炮導彈，俾啲新鮮感

又嚟？

new ideas please！
不過其實大家已經進化到唔覺得火魔係一件壞事

嘩 又係前一日咁撚橋呀?

阿sir真係冇咩新意

停車場？

汪蛇屋企廚房有刀可作攻擊性武器，不如拉左自己先?

戇鳩係條街執到汽油同空玻璃樽有幾奇
人地真係會整會唔會放係條街到

又係呢招

so boring

沙田坳道法藏寺對出
姐係慈雲山狗屋班狗去搵啦

今次作得唔夠大

51個樽……
100個彈……

6桶油……51個樽……100個彈……

笑死我

唔洗提都知啦 慈雲山警署嘛

民陣吹雞一定有

下次幫佢作埋啦屌

得啦得啦 又係呢招

次次大遊行前指定動作

屌 help me please 仲諗住今日會有咩新意...

佢網上講完咪係

又係劇本遊行前一日搵到

臨時演員都係演員，認真少少好冇

哦

冇案件係遊行前破唔倒

要跑數

得啖笑
次次都前一日

poly夠你掟幾年個三千支飲哂未

屌你老母出咁多OT你寫D咁既劇本比我?
超碼都要火箭炮呀咁啦

zzzzzzzzzzzzzzzZ

「好驚呀 暴徒好恐怖呀 快啲割蓆」
你都係想有人講呢句姐 有冇第二招

次次劇本都一樣

屌 又黎

材料周街都係
對popo唔放蛇令黑衣持槍棍暴徒斷正感失望

應該係一早跟手足搵到
但就揀民陣吹雞前一日爆出嚟

先唔講次次遊行前先玩呢d嘢，唔睇仲以為搵到汽油彈，原來是但係唔知邊搵到d空玻璃樽，又係唔個知邊搵到汽油，然後就「相信」有人製造汽油彈同係廚房搵到刀就話破獲武器庫冇分別

今時今日汽油彈有人驚咩

我屋企都有花生煮餸
有幾支啤酒著草先

中石化都收藏好多汽油

又同一個劇本

法藏寺好似對住慈雲山狗屋？

6月玩到新年你都唔撚悶

行遠D都懶

民意：Zzzzz，早已識串把戲

咁多日都搵唔到

臨遊行就搵到

冇人會信

不割席汽油彈藏着無限溫柔｜ 日報｜ 要聞港聞｜ 20191216 - 蘋果日報

佢哋自己放出嚟自己執返去啦

咪撚捉鬼啦我屌哂你地

屌你老母慈雲山狗屋附近黎喎有邊個咁撚蠢會擺喺到

霞姨！！

點解次次都唔搜煙霧餅？剩係搜汽油彈
公平咩？

51個空玻璃樽點整一百個汽油彈啊

51個樽可以做到超過100個汽油彈

6.9 遊行前一日開始，每次遊行前都整個劇本鳩吹

真係有冇記者幫手列出每次示威前既老屈案件？

汽油彈
炸藥
自編襲警
軍火庫

又黎
同一招次次都用
厭未？

掉完， 執番， 再掉
好似係

技窮

辛苦晒D卧底狗用OT錢整出黎屈人

仲要個到基本上得兩條路 一係經過狗屋 一係竹園行條大斜路上去

下，說好的高達呢

次次同一招
同tvb膠劇一樣

又會咁岩次次遊行前

準時到

有指汽油彈內藏有無限「溫柔」
有指汽油彈內藏有無限「溫柔」
有指汽油彈內藏有無限「溫柔」

有

話搵到走私火箭炮會搞到班狗自己驚 你估佢無諗過咩

下次呢D先好叫我：

警方檢50噸鈾元素或今明兩日製造混亂

或

警方檢5000公升氧化二氫同氫氧化氫或今明兩日製造混亂

信嗰個都戇鳩啦

估到晒

法藏寺對出已經係飛鵝山山腳
邊個會收埋係嗰度

下次遊行前可以開盤估下黑警又搵到啲乜

又估中

悶唔悶啲

係唔係生油， 麵粉，同洗潔精呀？

又黎

法藏寺咪慈雲山警署對面

咩撚野叫儲存汽油彈先，係唔係都係度9吹老老柒柒，揸開車既車尾箱有桶救命油好撚正常，平時揸車啲油用剩係架車度又算唔算儲存汽油彈先

遊行前搵得特別多野

係
狗屋再上山少少就係

搵到火箭炮未呀？核彈呢？

又用衣D招數，比D新意好吾好

屌真係又遊行前一日破獲一單“軍火庫”

搬過對面影兩張相作篇文 又可以呃ot

呢招用得多 之前信嗰d都唔信啦 時間仲要一樣

聽到好悶

51個空玻璃樽 點變 100枚汽油彈

又係遊行前

繼林鄭bingo後
再多個警察bingo

好悶

比d新計啦 好悶呀

鑊鑊都係咁，畀啲新意好冇

屌 今朝睇個post 真係有

黑警收皮

又吹水

老蘭酒吧直情係軍工廠

由 69 玩到今日 你唔悶我都悶

你今日簽左未呀

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)

2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要34000人

德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

拿拿林快快手簽左佢啦

黑警道具組係咪食夾棍 之前都有槍今次得桶油同玻璃樽?!

6桶汽油+51個空玻璃樽=超過100枚汽油彈

說好的高達呢?

無撚端端去黃大仙沙田坳道法藏寺

用咁多次就變笑話架啦
有無腦架

幾時檢到高達

51個空樽做到100個汽油彈

連登仔就黎做到預言家
黑警真係蠢過閪

核彈都無個

算吧啦 冇啲新意

露天BBQ 咩

下次係咪又係周街檢獲鍊濃縮鈾可用作製造核彈

Boring

[聯署] 德國 美國 入黎簽完幫推

入面有多份聯署，肯定有份你未做！香港人搵一次早早達標好唔好！！！唔好做Deadline Fighter 呀！！！

仲有邊個會擺武器上山咁唔方便
仲要係狗屋附近
而且嗰個位朝朝有人行山會經過
會唔會係今日 仲要咁岩遊行前一日先發現
個劇本作好啲啦

次次都同一招

俾啲創意好唔好?

悶唔撚悶呀屌你老母

又係大遊行前夕
次次民陣搞遊行就出呢招

每次有大型遊行前都一定會搵到野

得啦

又嚟copy and paste

好煩呀
悶唔悶

竟然冇核彈

今次無激光劍
負評

無渣古同高達仲好意思報道

證明佢地覺得呢招work

上次係槍，仲以為今次會搵到到高達tim

50個瓶，100支酒

不了 係咁洗

事實係

你隻五毛都幾準時

51個玻璃樽整到100枝汽油彈？

正想講完全唔知想點

屌，警謊都信。
自編自導自演。
殺人、強姦都敢，有乜做唔出。

唔係高達同原子彈好心就咪報啦

仲係空玻璃樽同汽油就講到一定係用嚟整汽油彈你班死差狗有精都唔代表你老婆一定有仔生啦on9

又係咁好撚悶呀

真係未聽過

喂, 畀D 新意啦

今次唔係鎗 好有新意呀？

聽日12點半會發現d咩

Monsieur ...

又中

原材料

聽日遊行
"因部份遊行人士眼神帶有殺氣, 所以射催淚彈驅散"

好驚呀
聽日唔去啦
好彩有警察哥哥搵到汽油彈

你都係想我咁講姐

可能下次起到mp5 rpg

俾啲新意啦